有無人apply過政府暑期intern

暑假吾知做咩好 又吾想讀summer sem
又無錢去旅行 想揾下intern咁
(利申讀engine
有無巴打絲打apply過政府intern
可吾可以講多d俾小女子知:(

吾 吾 吾吾 吾

吾你老母

字都未識打學咩人搵intern